有冇人好enjoy玩單機game既寧靜時刻

夜晚戴住耳機,開部ps4,幾個鐘投入哂落去隻game入面,感受視覺聽覺劇情沖擊
同玩多人game競技game完全係兩個體驗
呢一年既god of war,detroit同蜘蛛俠都比到呢種感覺我

yes 人老左最後都係回歸單機game

唔應該話係寧願,應該話係只有自己一個既時刻,其實同電影差唔多,但更多既係好既遊戲可以令你完全投入落去個世界到
話遊戲係第九藝術真係冇錯,好既遊戲可以比到人有比書同電影更加沉浸既體驗

Detroit 係咪真係咁好玩
我仲諗緊玩Detroit 定 spiderman先

好鍾意玩住fallout 4，聽住game入面電台收音機，陪住隻狗一齊探索末日世界。

但來緊新作fallout 76有多人mode，但我都係鍾意單機探索世界多d。

上個月中買咗Skyrim5 se，依家每日玩2-3個鐘，放假有時仲要一玩成7-8個鍾

雖然我都有舊版

我係老咗先覺得時日無多，想不停同其他人打機 後生就鍾意沉淫吓遊戲故仔

由打ps4開始一直都唔鐘意同線上既玩家玩 買上網都只係因為某啲特別野一定要買上網先開到

呢排開始玩地平線
慢慢玩唔洗追LV打裝幾好

好既單機驚係藝術品黎 要一個人慢慢細味體會先感受到佢既魅力 多人遊戲係完全比唔到你 彷彿你就好似進入左個新世界一樣 全程投入落去 個感覺係好正
有好多人打機都唔會打單機 只會玩同fd一齊玩既合作競技驚
我一直覺得戈種人係唔會識得品味遊戲 只係隨波逐流 fd玩所以我玩
利申 多人 單機都有玩

單機game帶埋耳機真係投入左另一個世界咁
好enjoy
要同人打果陣一直都麻麻地
打個機都打到好鬼緊張

就好似有啲人飲紅酒 可以飲到好多種層次 味道同口感
有啲人淨係覺得苦
係睇你識唔識得去品味姐

一隻好遊戲根本係一件藝術品
美術人設，關卡設計，音樂，故事

細細個已經係咁。

以前人地打WAR3、CS ，我就1個人玩PS2 D GAME

單機打mont hunt算唔算

諗返第一次打尼爾
真係好震撼
2b死同埋9s痴左線個度
完全代入左落去
沈左好耐

條女

蜘蛛俠到宜家都仲係40% 唔想咁快爆機慢慢周圍行下幾正

個ENDING好深刻

好多識貨之人

一直醉迷於單機game之間

好多有multi嘅game買返嚟都係為左個campaign

鍾意睇電影就detroit
題才一流
Gameplay就無限QTE

鍾意fing下fing下咪spiderman

其實spider man都好有電影感

我反而會覺得你鍾唔鍾意自己做選擇

呢兩隻恰巧一隻全權俾你選擇
一隻完全冇得選擇

NIER 伊蘇8 DQ11 P5 horizon 機戰 GOD OF WAR etc..
最近特價既FFX HD 打算遲下買埋FF12
一向鐘意玩單機GAME多D

Witcher3

算，自己一個靠實力戰勝條龍，冇得揸流攤。

ff12

Ff12算吧

佢比埋內掛你加速 連少少育成感都無埋 但係唔比你 係e個年代又好惡食

呢隻好多人推薦其實有咩好玩 我玩到去同人用卡對戰果到已經想棄game

ff12戰鬥系統好正，個人認為係ff正傳入面最掂
remaster整個加速落去唔係咩新鮮事啦, 有咗重好，個大地圖慢慢行會行死

pc既話單機玩civilization5都好正
一起完d世界奇觀聽住d qoute果下真係好舒服好陶醉

尼爾

C6 反而畫質差左又無咁好玩

多人game會多左外來因素影響自己感受隻game
毒住咁打機都未嘗唔係好事

單機

單機game由細打到大 鬼武者、機戰、GTA SA
中學都有打lol、Overwatch，人大咗都係覺得玩單機game最開心，最滿足

當中有6個鐘係裝mod

我都仲玩緊fallout 4

就算online mode，有時都唔入party，自己想點就點玩，入party玩要就住就住，又驚舵衰家

Agger
不過有陣時會好寂寞

係咁投入你就唔會玩玩下上連登開post喇

全日24個鐘打?唔洗抖唔洗返工?

同fd 玩lol cs ow pubg
玩一陣未上手已經hea玩
志在同fd吹水
但佢地好認真
所以最近都冇咩點玩
玩返單機game

連登多低b,係咁

你望下開post時間先啦

我爆完機上黎開po唔得?
我打到果個鐘數收機唔得?
我果陣未開始玩得唔得?

到底幾on9先可以講得出你個留言講既野

夜晚一定玩人中
晚晚咁多囡囡

你鐘意啦

夜晚一個人玩witcher 3, nier automata依D咁正既劇情game
自己一個睇劇情既投入感

之前買左r6...都唔知有咩咁好玩
都係玩番單機game最好
GTA5我都好少玩online